未住過hku hall唔好同人講讀過HKU

我覺得一定要住，只少一年，起碼你感受下個氣氛，唔好人話hall差你又跟住話差，要自己試過先知

year one 一定要住，住唔到都要latecome

sjc: 貴族
Sky lee: 夠近，包唔會走堂專心讀書
Hysan: 男女同層
ricci: 政治商界領袖培訓學堂
Wei Lun:專出港姐靚女

d人唔夠講就一味負皮

Cameron,外相johnson都係呢d fraternity 形式嘅野出黎
所以sjc,ricci咁多勁人

入黎St. John's 有任何問題都可以問我

True,睇下連呢到都有hallmate,個connection真係唔同d

唔知以為香港四任特首都係住過hku hall

何鴻燊，李柱銘

just name it.
曾鈺成

係男人就住sky Lee 玩j啦

想做skyer

終於覺今是而昨非啦？

任志剛